庄锭欣ELKIE 對CHESHIRE的話

吓⋯⋯

希望佢唔識寫繁體字

半繁半簡

半繁半簡真係唔知做乜鳩

唉屌

學緊寫簡

啲字幾醜

斜體

真心話用簡體字寫真係柒到唔敢睇

Lmao
你寫殘體字架咩
寫得殘體都知你咩料啦
又用大陸律師
肯肯定已經簽咗俾大陸公司

你老屎寫殘體

做得好，見到簡體字睇唔到落去

一早要走啦 有幾千萬唔通唔賺咩

2020

之前仲有人話佢黃

殘體 ok

篤尿好黃?

打字咪算囉手咩寫，好撚肉酸

Elkie二十出頭已經咁識諗
值得香港年青人學習

又殘體又正體
連封信都想食哂兩邊茶飯咁
抵你俾班支那狗話港獨

點止一半